iOS puzzle and dragons 疑問

Diu呢排想玩番 但轉左機 成年無開過

想引繼番個帳 但得番Id 唔知點算好

有猜人幫到手 上網教人個啲都唔同既 我有Id and email.唔知仲有冇得入番

Puzzle and dragons 重拾興趣 ［2］

入呢個post問

唔該巴打

好似無人幫到我喎